邊度買switch比較抵？(7)全世界都貨源緊張，報料請加密

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
ring fit就700蚊以下先係正價

細機lite就1490

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，4月有批貨會返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流
|Switch機主討論(135)|

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (12) 大貨到，齊齊做運動

集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (69) The Dark Souls of Chill

Lm

仲未買到

nplm

寧死不入炒價機

屯門Aeon 16:00

繼續等動森機

LM
希望復活節買到

LM

留多次 求一部

豐澤出機有冇mon 貼貼埋？

多謝巴打報料
成功買到動森機

158唔抵

btw 屯門aeon姐姐話唔可以打電話留貨
有心想買就去walk-in啦

收銀姨姨眼神已死 依家由經理哥哥負責答冇貨

就黎想買部Switch lite頂住先

得返2盒 要買快D啦

堅持！
掙扎！

lm

上水誠哥有幾部大電

灰lite

忍唔住了

AMAZON JP普通大電版都炒到上54000JPY 發神經

Lite?

剛剛由4點等到4點35分荃灣唔見到switch 大機返，得2部細機

新post留名

有冇黃金最新報價？想有個知字

好似三千幾

玩具模型倉有
但水貨
可以fb問價

c記2600大電

佢話咩公司抽獎禮品
應該可以面交掛我估

荔枝角Aeon 無大機. 有lte 黃. 灰. 黑都有

都係
我都係等動森大貨算

呢個時勢仲有公司抽獎？仲會送switch？

今日uny係咪有賣過？

Same same

我都等緊

其實lite版正價係幾多
而家有無炒？

same

官方定價1490
而家應該無炒 但個勢似會升 因為都多人出貨

因為你個名

豐澤網店lite全部缺貨

想問下呢個為圍牆點整

nook個到有得買diy設計圖

但日日隨機唔同 你得閒去望下應該就買到

尋晚臨收鋪眼見重有好多

過主去隔離post啦
依到冇人有得玩啊

連lite都開始炒

你走啦

會唔會係因為4月1日至12日開始有復活節活動

下個月教你

乜唔係可以自己較時間咩
到時自己較返4月玩咪得

我錯POSOR

岩出左上水豐澤問 話無曬啦wo

改時間 好似會更新唔到 save error

一定係特登 仆街仔

動森版會唔會有手制散賣

好似會有後果

復活節兔「蹦蹦」就會於4月上旬來到您的島嶼，把復活節蛋藏在島上各處。收集復活節蛋並進行DIY，即可製作復活節季節限定的特別家具。復活節活動日期為4月1日至4月12日，可別錯過收集機會。下一次的免費更新則預定於4月下旬發布，屆時將新增「地球日」相關活動內容。

4月尾仲有咩地球日活動

太古會 細機仲有劍版賣

幾部喎 好鬼喎

唔緊要 我地等多半年直接玩聖誕活動

灰

唉 唯有忍下手
頭先出北區兜左個大圈問曬都無大電機
煲劇算🤒

復活節算甚麼

前日有2部一黃一灰, 我買部黃, 剩返部灰

初初出switch都係3千頭連game
而加炒撚到4千幾淨機價？
3千中有動森主機我都買！

[member]因為要公幹去左機場 諗住去fortress望下睇下有無大電賣 真係有喎
個店員重話佢都有睇連登呢個post[\member]

二手野真係要好小心
最好當面交收驗清楚

唉 對人失去信心 。。

面交梗係即場拆機啦

唔明買lite既人咩心態
復活節活動姐 隻game淨係復活節先玩得咩

奇材黎
用通粉扮Lego 聲

上年係細舖買大電機都係2100蚊以下

Lite都加曬價 友和賣1599
Hktvmall賣 1680

而家同女友一機一島
有d想買lite自己開個島
不過女友唔比

證明香港人唔悶得

本身有大機, 買多部lite同屋企人分開玩是好正常喔
況且我覺得用lite玩仲正, 輕身好揸手, 最適合隨時玩

我覺得一大一細ok
但因為冇機急住玩復活節活動而屈就買lite真係唔值

一南島一北島 完美

好燥

正價買曬兩部=呢加嘅炒價大機
咁咪出住部細先遲啲再出大呢加都冇得同fd聚架啦 大機都冇乜用住

聽到佢自言自語屌左句
今日咁多電話㗎

我周圍打去問機 都feel到浸燥味

頭先都搶咗一部 多謝

我就是咁樣買多部lite同老婆一人一機玩

係屋企用電視玩 爽皮呀
同埋好似無得過save 開新機要重新玩過

最衰動森冇得轉save去第二部機

我就唔會哂錢買多部 所以只會等大機囉
單身狗得一對手 玩唔哂2部機

好似話年尾有得switch去新機
利申 唔Firm

有嘅話 lite冇曬九世

依香港人性格, 半個月後仲有一半人玩我切

巴哈有教學

依個post好多ht post巴

黎緊無咩大作
準備定刀啦你

到時大量二手動森放

我睇足晒咁多個post 亦都有幫過呢到巴打原價買過
我就覺得 switch個價只會繼續上升

武肺確診數字keep住升既話
switch 價錢會一齊上升

屯門市中心百老滙有動森主機現貨！

太古城中心間百老都係

求幫買

東涌豐澤有原價大電版switch同ringfit,我啱啱買咗

Blocked

真？

In 動森 we trust

好開心啊 一買就有得玩聖誕節活動

唔洗數字上升
垃圾正苦一日繼續咁樣運作落去 都仲可以慢慢升

碟？嗰條友俾人呃好嚴重喎

都唔肯買eshop, 無信用卡???

[member][海怡半島仲有幾部紅藍 /member]

乜貨都唔派轉行打機

仲可能執到已經比香港人玩厭左平價二手碟

疫情心理補償game，點都有兩三個月hit

Ps4又無大作 唔計ff bio3
Ht又無貨派
真係得番動森想玩

係

唔知 比著我就唔買實體算

超突發!!!! 荃灣aeon

Hello ht bro

我早幾日問598

遲下大爆發 出禁足令既話 多多大貨都唔夠賣

[url］5:30pm 大古Aeon 無貨，大機or 動森求機中[/url]

你唔會係講wot部HT掛

留名

岩岩打左電話，話無wor 如果有就宜加搭的去買

slim版係咪有人要？

百xx 買4k電視送大機添

係呀，我都見到

Sogo有無

𣎴過要65吋 太細唔岩我

有 琴日睇完
大電版37xx
動森4680

CLS

屋企擺唔落，所以冇買

水機3200左右，極大量

有一間賣2900，伏伏地

荔枝角aeon打去問已經無晒

而家去緊買 擺房

行過黃金，多人過年宵。極多人畀3500up 買行機。香港人太有錢了

倒完錢買口罩 再倒錢買機。。。，

屌你老母成間鋪都係機

動森版又貴幾舊

其實好少人冇連登ac

過3K都買得落手
難怪香港炒狗咁好生意

貴果1000幾百 平時出去食少三四餐飯都係到 所以對佢哋來講冇所謂 依家仲要乜嘢娛樂都冇

當你見到15蚊一個口罩 一盒presto賣2500都大把人買 你就知區區少貴果一千 對香港人來講根本唔係錢

唉瘋賣1萬阿 都大把人追住去買啦

動森未必再出。疫情完左，通街低價行貨機時，動森應該可以正價買，唔心急可慢慢等。

隻game 而家賣700，我真心小佢老味，我去download唔好。買隻game 都係多過爛膠盒，要我畀多300

就算我俾貴啲，我都係淨係比任天堂
有乜理由發明嘅冇得賺，要比炒賣佬賺

download 仲方便 唔洗換碟 係無得放二手

1. 個個係屋企𨳊坐, 實會搵野玩
2. 動森食正條水, 仲要d 活動係跟日子既, 你下個月買就無左呢個月既活動d item. 今日開始玩櫻花同復活節既quest. 你miss 左無就無.
3. 全世界都無貨, 係另一個post 無人覺得係咁, 係覺得全世界一齊囤貨一齊托高個價.
4. 個病全世界繼續係咁的話, 係睇大陸會唔會番兜要隔離, 佢番兜既話, 無工廠開到工的話就下個月4000蚊都仲得.

其實佢係咪會好似寵物小精靈細機咁 長期比人買

唔同意, 你可以睇返佢股價由上月中升到今日升左幾多
你話老任唔係默許炒賣我就唔信喇

日本人都唔悶得添

行天橋咪上到三樓囉

上個星期開始已經唔開啦 利申：係機場做

二手大電2900 得半年保養 都有人買
香港人真係好有錢

D 貨多到要放出門口......

話少量現貨但後面百幾部

買千四蚊既野都要諗人咩心態
就算玩一個月唔玩都r痕啦 好過你日日係到酸

其實佢每一部賣2500大把人搶，我唔明點解佢地放到咁高

How much

細兇宅會唔會有

因為你點賣都一定有人買 咁點解唔賺多D 同埋佢地實知咩時候有大貨 有大貨前三四日先減價已經夠清貨

唔係水貨咩

串囉 因為事實三千銀都大把人買
利申等個價回落

呢個時候冇得唔默許。d 舖實講話疫情影响，機量有限，要靠食炒價維生，老任自己都唔好意思嘈。

錢唔係問題，冇得過save先係問題

平時過千部，呢度貨量只夠賣幾日😂

前排1680 ringfit一樣大把人買 ，跟本唔怕無人買

3500都有人買 點解要2500賣
俾著你會唔會咁做

2200 舊版二手連兩隻驚 係咪正常二手價？

正常

巴打你認真定愚人節，啱啱打過去話冇貨

如果愚人節我真係會想打柒你，住得東涌呢啲山卡嚹真係次次睇到第二區有貨都撲唔到，如果愚人節真係假希望到冇得再假希望，唔該唔好揾東涌玩

東涌都仲好過南區 乜柒都無，去太古apati都成個鐘，皮已收

即係咁，我明你地想fake炒家中伏
但真係好撚多人見到有貨個心真係開心到想衝落樓，我啱啱真係俾東涌豐澤單野開心到差啲直接衝落樓可唔可以唔好再伏我，宜家mon個料都要思辨求真就快癲

慘口罩-1
fake 又唔fake 好啲
加句密都好呀

188 黃店無咩？

我都係

其實差唔多= =
我本身睇化左諗住下半年先買，但係俾豐澤單野激一激搞到宜家「萬一真係有貨咁我未走左雞……但係萬一衝落去冇貨我連口罩都冇左個」
認真，今日我當你地愚人節唔該你，求下你地，放fakenew都打個招呼

想問今日太古apita有無返過大機?

188 唔係賣狗源貨？

動森講咗唔係限定機

同意巴打

求指教 真係唔清楚

中出即飛啦

下 打下機之喎 咁都閪面？ 巴打真心諗下條女娶唔娶得過

其實fake 有咩用？真係撚到班炒狗？講真好多人無acc, 都真心唔想食炒，唔想幫炒藍店架

炒價 豐澤正價又唔係狗源貨

非UNY/APITA/AEON/豐澤 嘅行貨，就係狗源貨

見親呢d post都有d人話條女好想要/幫唔到條女買就點點點
係條女弱智唔識自己買定條仔太廢

打到佢入深圳人民醫院啦

有個話自己激親條女 就大條道理係藍店食炒價
講多都哂gas
他們開心就好

Switch lite好唔好用查實 心yuk yuk想入手

垃圾

屌
睇黎係條仔太廢

係男人就食炒送一部俾佢

我都覺得玩到有d過火，自己友都fake埋
其實真炒家咁L古惑點會中呢d計，咁只係玩到真心信呢個post既人

都唔知係咪男人黎
要面就緊係即時食炒買比條女啦
仲要比條女閪面咁無面 仲要上黎嗌生嗌死話死得
跟住又拿番沙話教訓左佢
超肉酸

細機csl app有貨

你叻人地都唔蠢 封左電梯

我4點都係電梯上左去wo

情侶少少鬧交都係情趣嚟既
2月頭我行黃金睇到對情侶條女買唔到switch發脾氣條仔係度氹緊佢

黃金真係成日見到好多情侶買GAME嗌交發脾氣

買game都發脾氣

aeon細機都比人買哂wtf

taikoo?

lck
收工去到冇左
阿姐話比（炒狗）買左成箱

咁都俾佢買
佢帶20 個人黎買？

唔知啦。冇問

真啊
其實fake條jer咩
炒家一早知番貨個期，人地做生意
分分鐘後門貨都有
做電器既，一睇張貨單都知幾時番邊版貨，番幾多件

咪玩手足啦

其實無炒狗mon呢到, mon呢到班cd rom都係用家黎

你係唔係理解錯? 人地鋪頭就話係返貨知期
你普通市民做炒家又知貨期?

正價都比炒狗掃哂。加密都唔好講最好

等大機

一直都唔建議買呢部垃圾 平900冇得駁電視又冇震動

好想玩

keep住有隻炒狗負皮我叫人唔好買lite嘅回覆

Lite機垃圾，藍店唔買得有機個班迫人等正價又唔幫手去搶貨勵害勵害

延遲消費
投資自己更值得

大家忍手

要買正價就等下啦 咪撚同呢班仆街買
買撚晒人地d機自己炒高 扮晒冇貨咁

如果真係月中翻正常版月尾翻動森版
大家會等月中定月尾
月尾買冇復活節活動

一講親lite機壞話你緊係即時浦頭
d機清曬未？

啱啱樂富都係咁多個盒
但痴住售罄

買switch lite 當副機??? 咁不如收二手lite

幾年前抽中部大機,冇玩封塵賣走左
大機唔連電視,手拎好大部都幾重
其實細機價錢平平地都OK啦

遲下有動森版先再買返

話就話普通巿民姐，
背後可能係職員，識人做間鋪

唔係點會由波鞋，iPhone(排隊年代)，到今日switch ，甚至股票巿場
點解獲獲炒家莊家都會冇遲冇早，間鋪一拎大貨出黎，都會率先一早排定，永冇甩拖
冇貨個日又冇炒家排嫁喎

真正既所謂普通炒家，係執人口水尾嫁炸

舊時讀書做過某運動鋪兼職 潮鞋話就話保密
有貨番前一晚都要拆箱點數，個時已經有人漏曬風

仲未講大廠其實樂見飢餓行銷，有份製造局面

Anyway， 唯一解決方法係無盡既毅力去等，或者真係番大貨

想帶出既係fake唔到炒家，而係fake埋手足

放下毒算，祝各位買到心頭好

大貨緊係老閪都月尾啦
不過唔知夠唔夠人搶

吉盒?

頭先有個巴打好似話月中

再睇下聽日有冇貨

🥺🥺排隊，朋友4月生日，想買黎當生日禮物送比佢

動森版
多謝咗你先

同問

遲早排巴打幫買仲難排過Aeon

你地有冇人要lite版？

排隊 巴打有愛

動森

繼續lm

點分水貨同行貨，驚去小店買比人昆

Switch lite 黃宜家咩價

大把 冇咩人要黃

多唔多貨淨？

動森，但唔想食炒價，應該有排

我諗好多人都係覺得動森隻色靚所以想要
利申都搵緊平價動森機

想問長沙灣最近既aoen/uny 係咪樂富/荔枝角?

動森版唔係大電?

隻色好靚

大電

實體動森game成個信和都唔覺有

其實依家搵switch機係真係出街周圍捕? 定上網都有機會買到

好撚想買
知道邊度有貨一定出去

game上日森買運過嚟好過
又平d又唔洗俾錢藍代理

新版大機 電池持續時間加長

佢封落 唔封上

無人應你咁慘
最近真係樂富UNY同埋荔枝角AEON

如果個心日日都心煩為左買switch
不如買switch lite了左件心事 令自己無咁大壓力啦
如果都係為左玩動森 pokemon個啲既話

痴撚線，我買嗰陣時先至係$360

元朗人究竟去邊到捕好 出屯門都要至少半個鐘 九龍港島更加唔洗諗

感謝巴打

屯荃
無嫁喇

btw如果捕荃灣
附近有無黃cafe可以好似starfuck咁坐一兩個鐘

本身冇追開switch
係見到動森機個綠藍色joycon先比佢吸引到

yes

邊度有

西站嗰邊好似無乜
得間咩1981
之前係去咖啡賞館/return coffee 362

動森特別版主機是電量延長版

上aeon3樓有個bb廁所
無咩人用 但出面有位坐

一眼睇到有無貨番又有得坐

炒價買就有，唔比人低過原價買？

上網應該冇乜機會

盲毛睇清楚原價係講緊乜

咁都叫$400買？

好人一生平安
星期五去坐下

成本800一套
1000賣左兩套
咁淨返果套唔係計400？
是但啦

如果咁計我黎緊個動森機咪唔洗$1000

真呀 我2000買左動森機添啦
鬥水囉

咩叫鬥水？

笑撚死我

如果係一單deal入面，真係無錯
咁你緊係唔可以話返工賺左錢遮落去都計啦

純分享 岩晏就問左某間遊戲店
話switch大電 黎緊會越黎越貴

唉 我修心買lite算

sales實係咁講嫁

呢個真

全部都有

真心一問你同佢好熟？

9成棟佢買野啦

開名啦

動森都有?

痴左
剩機3680

有 動森機套囉

大電定動森

聽日可能去太古睇

炒狗

大電啦，動森要4K up

見到深記1樓$2799有新機 要食一驚

吓 今日唔係得樂富炸咩

你呢d咪証明有追post

我追左三個post都未買到啊bro

又比人撚化

呢隻game都西利，時勢造英雄加高質素將任天堂再帶一次上高峰，感覺對上一次有咁震撼已經係wii年代
網絡完善令到隻game更上一層樓
追得上mario同zelda地位

個d濕鳩劣質賭博手遊真係企開d啦

搶頭位排荃灣Aeon會唔會好癲

都未必有貨

點解要排 aeon有講佢有貨返？

唉 一機難求無辦法

純粹博下啫 我睇啲post好似好多人排咁 我未親身去過呀

其實五六點去到都有得買啦

五六點間野係附近既話都可以諗諗 通宵就不了

經歴過動森應該唔得

但差成千蚊 我覺得都值既

我嗰日排ringfit,見到好多人飛的士去排隊

無話過聽日有排乜鳩

但你點知個日會有得賣 你日日去排?

有嘅話可唔可以一齊排

走火入魔

有無巴絲排過有經驗 要幾早去到

星期日荃豐買左 大機3280包mon貼
Ring fit 1780

好似之前賣口罩咁 沒公佈有沒 但日日晨早都有人係門口等

有錢人

我好少追po 但會講幾時有架咩

10點開鋪去排就得，無人會係無講話會賣機既日子走去排，你8點去到都應該唔會見到有隊

如果係加陣動森機 有公佈既話 一定通宵先買到
之前第一波動森機 aeon 50個位 5,6點都爆左額

我大機2550
Ring fit 659
動森360

排咩呀
個日係提早公佈有先要排
宜家冇話聽日有喎

以定應該唔會，但你日日去排咩

2手幾錢

如果唔排隊 真係買唔到
日日返工已經好冇意義
放工冇地方去 放假又係屋企
而且多得個武肺 有排唔出得街
不如捱貴少少 早買早享受

但貴成$2000

lite都開始炒了？

呢排買 咁平嘅

個幾星期之前

有乜辦法 唯有玩返夠本
等佢平得黎 疫情應該都冇左
依家靠佢先有動力郁下做下運動

哇 平喎

部機老任定價加左我俾有咩所謂
依家食炒 問題係益呢班貪得無厭嘅炒狗 同埋撐警狗源
不了

個勢似
百老匯網店仲賣到1990

明既 正如口罩50蚊買到 邊個會想比2,3百買 同樣意思

呢間野真係同鄉黑一樣咁無恥，乜嘢都炒咗先

係咪有職員上嚟mon post呀

大機係直銷網買（利申：期後又係aeon買到部，不過原價加少少水腳買俾左網友）
Ringfit就排aeon
動森就出左第二日係直銷網買

其實呢度有d 人每日碌幾十頁, 日日如時碌幾個post, 睇下有無原價. 當你見到有原價機突發, 你又番緊工出唔到去, 到你出得到去, 去到又無晒咁.

我唔知佢地點諗, 咁樣既成本一定高過我求其買部炒價機, 安心咁係屋企慢慢玩. 由期而家個疫情見唔到頂.

點解大店百記 SO0 都可以炒埋一份 城哥真係清泉

早兩三日佢街鋪都係呢個價

因為第一次買呢d機玩 好奇一問點解d人中意係舖頭買game 而唔係直接係Nintendo shop買

想買動森大機 係咪冇機會買到

其實好簡單
大部分
一係沒信用卡
一係想賣番2手 拎番D錢

因為正常實體版會平過數碼版，同埋實體版玩完可以賣返出去

理論上係 普通人真係無謂強求

唔啱玩可以放番出去
有啲Game打爆機又可以放 個價又唔會好低
不過我有隻Game張卡壞咗

連普通大機都買唔到 真係多撚謝啲炒家

認同 之前荃灣Aeon開售都係平日 除左返工走唔開 仲要唔知排幾耐同買唔買到 其實我好少打機 就係因為個疫情而買黎消磨下
二千對我黎講都好貴架 不過一次半次就真係算了

我由細到大都鍾意買實體碟，鍾意有樣野拎上手
同埋感覺如果個acc冇咗隻game都會跟著失去

想要大電 如果見到有嘅可唔可以即刻講邊到有即刻飛去買

我就驚張卡壞左或者唔見左會點算
所以online買我都會諗清楚先落手

我都覺得有一堆盒擺屋企好正
但係唔想炒價買Game 仲要周圍搵邊到平 邊到有貨

明解 不過just dance好似都炒到4xx 仲要有d舖頭冇貨
最後都online買左

知唔知佢咩價錢 動森版 究竟可以去到幾多

究竟頂點去唔去到5k一部

4680咁上下

仲好似唔包隻game

如果我大把錢 寧願eshop買 起咩唔洗換game煩
但唔想玩 二手可以換番D錢 太吸引

有冇game先 人無恥便無敵

有得唔包嘅咩
不過有人話佢逼你買多兩隻Game 加埋要5000up

今日九龍灣睇4800

我仲以為到我玩厭 隻game應該都唔hit冇人會要添
睇黎又學到野

佢部機係特別版但係同普通機一樣價 ，貴成兩千幾蚊

hktvmall nova home賣緊7980包幾隻垃圾驚
希望大家好好記住呢間嘢

switch game好保值下
馬車 都2,3年前既game
二手都仲賣到300

真係好撚醒，同大把人傻有錢會買

因為switch無咩驚好玩

反正唔係真係好垃圾既game
switch二手game起碼都賣到2百幾

呢啲影子公司 炒完就執

如果eshop買game
去日區有優惠 計番都係350就有一隻game

最ON9係左下賣729 個隻
人地2手連球150$都未必有人要 全新好似200幾都有
佢賣729 買個個真係水魚

我覺得新出嗰隻救援隊同劍 我要呢兩隻寧願 ，729真係戇鳩先買

C記 已有連game 5200

搵其他地方單買機好過啦 食貴骨無謂
唔係新出既game 買二手算啦 劍/盾都係250-280左右

其實依家啲大型連鎖店每個月應該蝕咗好多錢 佢賺得幾多都係蝕㗎啦
寧願同佢地買都唔會幫襯啲炒狗

過多幾個月應該有

寧願買百記蘇零？

如果冇得揀嘅話

cls
日森 70000yen

聽日應該去豐澤/Aeon睇吓有冇

今日去百記睇價，啲sales 熱情到呢，係咁say hello 大鋪淨係服務態度都好過啲炒狗吊高黎賣，成日傾好交收先黎反口等炒燶接貨
利申：百記都係炒狗

原價一定唔會有
部機個官方定價太抵 同普通機一樣都係2340
話就話唔係限量 但之前出既主題機都係唔限量 但都唔見有新貨出

豐澤問過，佢地話連訂機佢地都唔得，因為佢地答唔到幾時有貨問左成4間豐澤

我唔肯定佢係咪同細機仆街芒一樣長有

梗係熱情啦依家咁嘅市道 隨時炒魷魚 邊個開到單就係生存者

中資 真係要？

有一間game鋪頭老細同我好熟 佢哋都話來貨價太貴 唔入貨我估3000up 百記唔知係咪都係嗰間代理入貨 所以一定係咁嘅價錢

都話咗冇得揀先係
利申 會去豐澤/Aeon/日森買

炒就炒喇
大公司入貨跟正價

可能大公司先可以同任天堂直接拎貨 其他細店只可以搵代理

其實係撞正疫情要隔離姐

連登仔話大公司唔經代理入

冇得揀咪唔玩

我諗啲細舖入貨嘅話應該係賺兩三舊水 ，所以見到上面有張圖講啲舖頭入咗好多水因為利潤大好多

都話左動森本身都紅到爆
單係日本頭3日賣game都賣左差唔多200萬份
買得動森既 2340買到動森機既話 真係沒咩邊個會唔願意比

水貨係 行貨唔係 狗源賺曬
一部得幾十

幾十真係唔怪得佢哋唔入

無得簡就咪玩啦 勿長他人志氣
為左隻驚啫 唔玩咪唔玩 又唔係生活必需品

所以未炒之前都好多鋪有入水貨
Set低價少少引人買

唔好咁大反應 理論上都唔會去嗰度買

吃得咸魚抵得渴
細鋪有權唔入炒價貨
炒上炒，轉手話自己無辜炒價入價？
大家一齊造市有無犯法

咁pkm依家仲有賣咩？aeon個啲都冇見過

唔知可唔可以直接寫信去日本直接投訴香港問題
定係之前已經做過但係冇用

下你講法例
你知道狗源老世乜水嗎？

咁你要睇下全世界既情況
你真係當任天堂係傻 咩都唔知咩

講下都唔比？
以後唔好講黑警濫權呀

講緊大個部 依家仲有出？

冇啦

乜水? 搵唔到, 可唔可以分享下?

任天堂肯定知狗源仆街
踢走狗源，市場上有無第二間公司接嚟做
日本公司唔熟唔做

任天堂真係屈機 sony應該眼紅緊如果ps5提早出都話可以鬥下

唔知有冇途徑問任天堂
究竟個批價咁高係任天堂搞出黎定狗源呢

有咩好眼紅
Ps4咁多年黎都拋贏緊

炒狗開心咁數錢

睇完上次個發怖會，分分鐘仲改緊部機

呢
今日41 好多9 up 明明得 UNY

其實當年mhw咪又係咁

屌你老母 合理化炒狗 你出去啦 同班狗殺人無錯無分別

動森話就話唔係限量版 之前出果啲都唔係限量 咪一樣唔會再出 根本就係自欺欺人

年尾趕唔趕得切出貨

人就咁，有個時又唔肯一早排。到無話有個時，就得閒去排博下

「係」
同埋門市

琴晚睇6萬 前晚五萬三千

九龍灣Aeon有冇機會有大電？

10萬不是夢

去日本窮遊一轉都夠使

咁辛苦真係食炒算

機會係50%
唔好屌我呀 廢問廢答

有

就係你呢d咁既人下下都話食炒食炒
咁你$5000買左未呀？

咪傻
講左會加推
同埋講左十萬次唔係限量

特別版無限量，係按需求出
你宜家搵唔到舊戈啲特別版只係單純賣完無人再翻貨，老任先唔出

由post 3追到post 7都未買到
我想買一部遊戲機姐屌

唔知幾時先到我哋買原價呢

我post 2

限量同唔再出係兩回事
Game Boy 宜家都唔再出，咁係咪限量？
官方講到明會追加應付需求
咪撚係到製造恐慌

4000內

我有機wo

咁你仲叫鳩人食炒
良知都無 屌你老母

咪撚理條傻鳩 有機好撚把炮啊

幫襯藍店 仲要食炒
傻撚左呀

我都好撚憎炒狗 咪撚屈我

當時冇定價 2800～3500都見到有
不過基本上冇缺過貨

用盡所有耐性等動森機

我夠有機啦
我夠狗屎撞棍買到
我同我女友未買到果時 都係等正價正機
唔會叫鳩人食炒囉
食完口罩已經慘架啦
仲叫人奶藍店食炒

呢班人同班黑狗一撚樣 落地獄啦

咁你講嘜撚野咁辛苦食炒呀？
你上面打撚左咩呀？

撞正武肺姐
有早知放晒啲正股啦

我嘅意思俾著我 我冇叫你地食炒

咁你咪又係比錢班背後話你傻鳩既水魚 呃囉

咁又唔可以話佢係比人呃 佢拎2340有沒人可以賣部機比佢先

但佢肯比$3000/5000wo

狗有權可以拉人, 但係無權拉人訓係地再毆打.

部機係成個世界都無貨, 你有乜計? 物以罕為貴. 你要類比的話, 全世界都正價, 全世界都好多貨, 但係佢搵槍指住你必定要用高於原價買.

好明顯而家唔係咁嘅case.

Tsum tsum主機係咪唔會再出

其實真係同口罩情況有D似
見到又咩塔的士 排隊 日日mon post
真係幾辛苦
你話佢大把機 口罩又係有堆藥房都大把口罩

有冇巴打知 邊度買到動物之森嘅game?

係 這部好似同MH 都係講到明係限定版 可能因為係合作

唔食炒一定eshop買 要去日區/澳洲
如果會買2隻GAME用卷買 計番平均一隻都係35X

Eshop買啦
實體版已經炒到五舊幾

只想明天係aeon/fortress買到粉色lite

任記野一直最保值，死都唔跌價（某d水浸game除外）
孖車賣到而家都仲係同啱啱出嗰陣一樣價
ps4 d價每過一排就例牌整隻廉價版出嚟，聽過唔少game鋪都呻笨d舊貨都唔知點算

粉色好似好難買到
後日出糧去出機 寧願無得玩都唔食炒

炒價都想買 因為想送俾中意嘅人做禮物有個盒會開心好多架

想問下巴打們 邊度有實體版啊？ 一萬個thanks !

我唯一就係唔想要粉色

係，比啲女買晒

留比我，多謝

目的就係唔比仆街代理炒game
Fade out 驚碟

師兄邊度

係咪得日本有出動森版joycon?

真係唔知 不過炒價應該好多game鋪都有 可以去睇睇

點啊 睇唔明啊
係咪入錯po啊

屌你老母

買口罩嘅經驗話我知，睇brand name 好緊要
xingmeng,seller 電話仲要+86

上面仲講到生活幾苦悶
依家世界上得switch一部機咩
冇咪玩下手機game先囉
寧願俾狗源賺錢撐警 仲大大聲講到自己好撚啱咁
俾3千幾買 不如買lite玩 再等大機有貨啦 加埋咪又係3千幾
就係你呢班人 成個黃金先敢賣3-4k一部紅藍機咋

呢度傾邊度買到機阿 走啦 我唔想搞大件事

唔該晒 樓上所有巴打!!!! 祝你哋依家最緊要身體健康！！！

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母既生滋甩毛既爛臭化花柳白毒梅毒既性冷感閪都唔撚柒得既

ship by amazon
唔驚啦
買罩個幾百pt都未撚用

搞到日日要係A商店徘徊

個問題就係佢地個撚個價值觀錯撚曬囉
唔係咁既case
將炒機合理化變成自己既心安理得

所以班狗 咪好撚娼狂囉

建議樂富uny，雖然沒公布

要去就去直銷啦 起碼黃店呀屌

佢哋仲話有少量大機 但係賣到3780 cls

屌晒你班仆街炒狗

我點撚樣都唔會食炒價益你班仆街

日日咒你班仆街啲貨蟹撚晒

屌你老母打個機都要比你地食饅頭

你班冚家剷賺埋賺埋啲錢攞去吊命啦

BTW 係咪4月上旬返大貨？

Thanks 巴打🙏🏻🙏🏻

上面有幾多個係炒狗帶風向 我唔撚知

我知佢地班人個腦壞撚左
同前幾日有人開post 話考狗一樣 淨化狗隊

為求心安理得而不擇手段令自己舒服d

但呢種舒服往往最後比班炒狗恥笑 可悲

唔算係但低調拎出黎賣，係附近又收到風好易買到，相反aeon公布晒搞到勁多人搶

屌 我上面講左架啦
講左三次
班友唔撚睇

依家傳緊1-2星期內

巴打我有睇
但我想要動森

考狗個post真係笑撚咗咁都講得出

都唔係益支那狗呀
放晒淘寶垃圾上amazon

唔知要等幾耐先有動森

好撚憎d人係度將炒價合理化左佢

要講自己開post講 每日炒機價格囉
唔開 我開撚埋比你又點話

一千幾百買多幾隻game玩仲好

插到爛都唔會買到

可遇不可求

估唔到早幾個月出既王牌game pokemon劍盾都炒唔起
反而俾呢隻動物之森同fit ring炒得起...

真係時勢做英雄

其實半年前已經想買
但係嗰陣時覺得兩千蚊少貴
依家覺得自己好撚戇鳩 好後悔

same
而家只係求大機動森版都唔諗住

咁又唔好咁，同大家估唔到武漢咁強大一樣姐

Same好想摑嗰陣時嘅自己兩巴

加一大半年前已經想買 諗住慢慢儲下錢先 結果依家已經買都買唔到

好想買大機 好想玩Ring fit

pokemon劍盾兩個星期就爆左機

呢隻垃圾兩日都爆到

搞咩仲炒貴左
上星期動森機畢業

原本上個月諗住買動森機，但又無貨，咁諗住等下啦，點知等到依家乜機都係炒價

預埋我一齊排

lite係csl都係得返灰色

其實話要動森嘅，係咪非動森唔買？打機又唔係打個殼，個底坐又拎唔到出街，點解一定要動森？隻game 咁多粉絲我之前真係唔知。

老老柒柒，大機回正價嗰速度一定快過動森，到時嗰批巴打真係堅持非動森不可？

買巿價啫。我賣樓唔通因為黃，又賣番沙士價咩

有紅藍都殺，已叫日本fd幫手買手掣同底座
至於點解鍾意動森因為色靚

不必要
不急需
不益藍店同炒狗

有手機玩手機
有stream玩stream
有ps4玩ps4

Pokemon太冇誠意
如果唔係我一早就買左switch黎玩

+1 之前出嗰啲遊戲我完全冇興趣
係唔知點解呢隻動森令到我發晒癲咁周圍搵大機

買就要買最靚

反正忙住功課 買左都冇時間玩
冇就當省錢 冇switch又唔會死
反正疫情一過 動森陣風好快回落

啱啊 依2個月好多功課做
完左就有大貨返
緊係等

疫情一過

日本都非常缺貨.....

點解個個都覺得個疫情可以好快過

澳洲版仲抵⋯澳紙$134.95/2隻game

等緊紅藍機返貨但節節上升呀屌

但係未喺Switch買個game會唔會買完之後轉唔到語言

對依家炒到咁撚樣
窮學生表示無奈

買個page下面有寫
有既校主機做中文就有
都有啲驚冇寫但有中文 買前上網search下

我就等到畢業先買
唔信到時無平機

又唔係限量版
Switch pro又冇咁快出
又唔係等唔起

真

由晏晝打switch打到而家,打到頭痛

有冇咁好玩

劍盾垃圾 故事又短又hea

快極都要三個月啦我諗
武漢由一月爆到三月中先好少少
之後到外國輪住仆街
除非突然變咗疫苗同特效藥岀嚟 唔係最少都要半年先會慢慢平伏返
為咗動物之森玩嗰啲 都係貪佢疫情期間多樣野做 同朋友冇得見都多個話題有得一齊玩
為fd而買嗰啲 你依家唔買 到時疫情完咗供應穩定你再買 個熱潮都完咗啦 仲留喺屋企同你釣魚捉蟲佈置個島咩
唔係鼓勵大家食炒價 但諗下買嚟為乜囉 為咗打發wfh冇得岀街嘅日子嘅 見啱心理價位就好買喇 下下都想要原價/ 動森版 咁你慢慢等啦
動物之森集碟（部機係屋企人的唔買數位版） 原價399 依家去到580 590 冇計喎供應緊張 最後我都搵咗間468嘅去買 係就係貴咗2成 我當正常溢價仲係我心理價位 如果我要原價嘅 去到4月尾都未必有貨

尋日去左uny買lite
開心玩動森中
其實如果玩動森
Lite個mon夠大有突
而且幾輕
我覺得千五蚊唔使諗 食兩餐飯都無左

藍店/炒家仆街死

好撚想要動森版啊屌

想買部比阿妹 想知普通版而家個價有無抄起

而家行機搵under 3k都成似乎問題

瞓撚醒未？喇

香港復課條件冇記錯係要三個禮拜冇新增案例
依家日日50單50單咁爆 原定復課日4月20就梗冇可能
我嗰日行黃金 除咗情侶之外 仲好多父母帶埋小朋友嚟買 街又冇得岀 點都要買啲遊戲比班細路放電

啱啱上price睇 都仲有3k1 3k2嘅水貨嘅 比原價貴三成

真 呢排又midterm 過幾多個禮拜又deadline

屌 如果為朋友而買 更加唔值得去買啦
慳番d錢做失業救濟金啦

都係果句
你用幾千蚊食炒價買番嚟既機
玩三個月就封塵
你曬幾千仲要奶藍店
炒狗就笑鳩你啦

所以咪話諗下買嚟為乜 有啲係見全世界都玩緊動物之森想跟風玩埋一份/ 想同fd一齊玩
同埋炒價同正常溢價好唔同喎 口罩4個月前50一盒冇人玩 依家印尼罩都去到150 供不應求嘅情況下 漲價好正常啵 何況又全世界都唔夠貨同焗住留喺屋企
咪話想要嘅就set個心理價位 見啱就好入手 下下等原價等動森版等到中秋都未必回落
不過疫情完咗應該好多二手switch同game執

有諗過要唔要買部lite
基本上唔會駁電視我又唔覺個mon會太細
但冇咗震動好似少咁啲野咁

長玩唔建議買lite
冇震動我諗好多game都唔方便
例如動物之森釣魚就要靠震

1500蚊仲想點，個個都係因為home office搵野玩先炒到咁貴姐，到復曬工仲有鬼心機玩咩，沒得震同沒得玩，你諗你啦

想問動森實體版難唔難買？

咪話長玩唔建議買囉
你短期打發時間梗係冇所謂啦
我講嘅同你講嘅有乜分別

唔係想回你，只係回慢左，變左你relpy早過我

好的明白

你地10點準時去？

留名留名
估唔到switch都要爭

其實日本都好親中

話香港人炒真係未見識過其他國家人炒野幾西利

日本d熱門或罕有商品炒起上嚟絕對唔係一般人接受到

尋晚美森有動森機

美森動森機炒到6字頭，之前都係見469美金左右（正常價299美金）

Ship and Sold by amazon

緊係正價先講出黎啦

佢話現在缺貨，同嚟緊會唔會有大貨係兩回事
唔好係度混淆視聽製造恐慌

琴日大舖先返過貨

照目前情況其實真係好想要動森機可以考慮lite等動森機返貨

不過冇得過save真係好麻煩

如果大家都清醒冷靜落嚟就冇炒狗

一嚟 steam 都幾百隻game 未清

就算 我用iMac +Apple tv 4K 玩Apple Arcade 都大把正game 玩一個月都係$40 hkd, 仲要可以六個人各自iCloud share 分開玩
一個月費$40個個星期都有新game玩, 而家已經有過百隻game全部高質素,
仲要可以去到邊玩到邊, macOS +tvOS+ios , 客廳apple tv 玩完入房用imac 繼續玩, 玩到入廁所用返iphone iPad 都得

我釣魚係聽聲釣
或者睇都得不過無咁明顯

本身都想澳洲買，叫屋企人攞返又有得退稅 ，但澳洲封曬關 同埋澳洲唔比寄寄有電池嘅野...
我就訂左124.99 ringfit ...但唔知派唔派到有貨......

尋日返咗大貨 知唔知幾時再返？

知就唔洗係度屌鬼啦

一陣間出去睇吓有冇貨

可否幫買???
要返工..

求有心既巴打幫手一部大電

請問日版 動森 & Mario Kart 8 有無中文？
thanks

正價很難見，同日森買口罩一樣

好人一生平安

求大電 搵咗好耐

琴日淨機幾錢

應該3880

同緊朋友去緊希望有貨嗎

咁早 加油

去aeon？

咪打明牌啦

其實如果長插電視玩
細電機同大電機係咪無分別？

唔該可唔可以幫手問下有無灰LITE

其實係
但細電好似絕左種..

我網上篤師

細電機應該絕咗版

唉又買唔到啦

黃埔好多人排隊呀...又買唔到啦

我都想知ring fit, UNY樂富話今日乜都無

會冇左個save

但我會照要
有動森買黎擺都好

唔係save問題真係整部細電機長擺係廳電視機都得

我搵到有細電機
但咩save問題？

你個save只可以跟機，換機就要重玩

起碼兩個月，一個月冇乜可能，好多原色細機用家都想換大電動森機

但可以依家拎左啲野先到時送禮比自己

收工去太古睇下先

動森直頭過唔到save

荃灣邊度有細機

不過我都係諗住長喺屋企玩唔拎出去
所以買完細都應該唔會換大電

誠哥Online突發

1/4 過撚左啦

多謝

咪吹啦

`

你個名

4千幾買唔落
又話會有大貨嘅

dever見到 都幾多人PM
仲見佢咁既價錢賣緊口罩 係唔係昆狗

成班想想分享人地勞動成結果既早抖啦

我唔覺會有人有水唔食囉

邊度買switch比較抵？(8) 報料請加密 係咪呀，叫咗你冷靜架啦

PM左試下 即埸開盒 即現俾現金 可以點呃

我都係9點半捕到開鋪，而家係到兜，等到11點半先走

都廢時煩到職員，有機我估會擺出黎
廢時問

Switch 詐騙

三次元$100 50 個

一定係先入錢架啦 擺明呃錢

勸各位學生唔好再上當 唔好心存僥倖會有正價機買 有錢就買 冇錢就等 怨都冇用 自用唔係大晒 你去地產鋪話自己自住 睇係有冇人減價比你

一陣叫你用支付寶或者payme俾訂

咁就即刻掉頭走啦 仲俾咩

再下個po 可以po #2
邊有可能咁荀
學生哥入世未深

口罩都要入數預訂嘅

熱撚死咩ching